香港人徹底憤怒了！！聽日上街要為去世啲義士 為被拘捕嘅義士 討回公道！！！

一個文明城市 竟然會有人以死相諫！
林鄭 你係殺人兇手！
我地聽日要上街 洩憤！！！

好嬲呀